Mart Hanso Sumpan Войнски ???
23mal Nowembril põlesid Tallitaja rahad ara ka pael:
25 Nowembril käis ta Kullama kihelkonna kohtus üles annud, kästud uude kohtu anda
29mal Käis Hapsalus ?? Hagenrihtri juures üle andmas kästud uude kohtu anda
seda oli 60 rubla raha peale selle 
